M記無左濃香奶茶無人講？

得返港式奶茶

M記

我覺得港式好飲d

好難飲
苦

+3 細 , 依家 +5 先有奶茶飲 , 屌佢